\section{B}

    \subsection{Baseline}
    Nel ciclo di vita di un progetto, punto d'arrivo tecnico dal quale non si retrocede, sul quale calcolare l'avanzamento del lavoro in un progetto.
    
    Base verificata, approvata e garantita di un insieme di CI dalla quale non si può retrocedere e sulla quale si basa il prossimo incremento. Una baseline è collocata in un repository.

    \subsection{Batteria di Prove }
    Insieme di casi di prova. Inglese: test suite.

    \subsection{Best Practice}
    La prassi che, per esperienza e per studio, abbia mostrato di garantire i migliori risultati in circostanze note e specifiche.

    \subsection{Bibliografia}
    Elenco delle fonti di un documento. Inglese: bibliografy.

    \subsection{Bot}
    Abbreviazione di ``robot". Software connesso alla rete che fornisce all'utente servizi ed informazioni specifiche rispetto all'ambiente in cui viene utilizzato. Aiuta l'utente ad automatizzare dei compiti, dandogli l'impressione di comunicare con una persona umana.

    %\subsection{Breakdown Avoidance}
    %La Breakdown Avoidance è il rapporto di quanto spesso un elemento causa la rottura dell'intero sistema di 
    %produzione. Questo viene calcolato con il rapporto tra il numero di blocchi dell'intero sistema rispetto al blocco del singolo elemento. Viene usato per stimare quanto importante è il singolo elemento nel rispetto dell'intero sistema.

    \subsection{Budget }
    Tempo e denaro a disposizione.

    \subsection{Budget Variance} 
    Metrica di progetto atta a misurare la differenza tra il costo del lavoro preventivato ed il costo del lavoro svolto nel momento del controllo.

    \subsection{Business Logic} 
    Parte di un software che ha a che fare con il dominio applicativo del software; questa parte è tipicamente riusabile e quindi condivisa tra diversi software che operano nello stesso dominio.
    
	\subsection{BV}
	Acronimo, vedi Budget Variance.